[鐵血]覺唔覺得岡媽都算係咁...

岡媽其實都知自己做爛左鐵血
先係到兜下等個故仔冇咁鳩
又冇屌鳩啲fans唔識睇,淨係鍾意英雄主義
啲屌屎忽情節都加得啱啱好,又對劇情推進有幫助
大家覺唔覺得應該幫岡媽平反

很高汁

求解釋

Last of us 2疑似爛劇本

鐵血之後。有岡媽份參與的動畫，唔理係邊類都全部列入black list

係，我就係針對佢s2咁撚仆街之後訪談仲可以咁無耻。

唔想嘔唔會睇岡田

係，鐵血其實好好睇

冇錯

我自己覺得最on9係d暗殺，求其到不得了

用兩次都可以
到到後面濫用到傻

想班真實無常撚有冇玩開last of us
Joel死係唔係都係人生無常？

鐵血的孤兒正皮定負皮

係

推!

岡媽都算好野
起碼等D人知道怪錯左GUNDAM AGE